利物浦有球員確診武漢肺炎

據奧地利傳媒報導，正在當地集訓的英格蘭球會利物浦，其中一名球員在肺炎檢測中呈陽性反應。

稍後會為您帶來詳細報導。

@文尼個怨婦

黑口黑面